人多就嬴 不過港豬要番工炒股炒樓有包袱

尤其係堆80後喇下

咁你準備開餐未